美軍臂章現中國地圖 《環時》斥是極其囂張的挑釁

《空軍》雜誌報導，MQ-9無人機部隊近日參與「敏捷死神2020」（Agile Reaper 2020）演習，參演軍人軍服上都貼有特製臂章，圖案是一架死神無人機在紅色中國版圖之上，上方還有骷髏拿着鐮刀的「死神」。

《環球時報》今日發表社論稱，美國空軍上一次把一個國家地圖印到臂章上還是越南戰爭時候的事情，印上中國地圖，美軍顯然要藉此傳遞強烈信號。「無獨有偶，近日還有消息說，美軍將派出MQ-9無人機對南沙的三個島礁發動『震撼式』、『流鼻血』襲擊，轟炸跑道、機庫。這些信息組合在一起，讓美國的一個十分狂妄的戰爭計劃浮現在世人眼前。」《環時》指，必須給美方嚴厲警告：「攻擊中國南沙島礁或其他中國目標就是戰爭行為，解放軍一定會奮起反擊，讓美軍付出沉重代價」。

你當駐港 CIA 冇到咩？

寫咁多嘢隻隻字都識但睇唔明
直接出圖易明d

好主意
需然美軍一早知
但咁樣可以俾美軍睇到香港人有幾想美國解放我地

俾多2個位 Tomahawk inbound

全港狗屋

放雜個頭上去你都吹我唔漲，我個人係美國

老鳳支持呢啲對蚑共重地起底嘅一切行為

好嬲好嬲

英國皇家海軍陸戰隊一直都有，仲標明係China添，亮劍未？

你拍片炸人地基地係好謙虛?

香港黑狗寫個四個黑社會大字就唔囂張？
連委任證都冇呀 成身痴滿曬垃圾

個別例子

我覺得胡錫雙有機會超越雜種成為MQ9係中國的第一滴血

型撚到呢。快啲嚟比我哋見識下

Fear the Reaper

希望見到無人機加血滴子喺維港飛過

美軍整完肉醬 係時候諗吓整炸醬了